有冇人可以分享下家庭開支？

諗緊同女友買樓搬出去住，收入計過扣晒供樓、水電煤、管理費、家用、交通，淨返一人4000 左右，究竟慳慳地夠唔夠食？

直線話自己有女

呢度大部分人都有

早30 中50 晚50
130×31=4030
差唔多